［最新消息］美國參議院通過香港人權與民主法案

ddd

侵簽左未？

差眾議院

推

dklm終於可以訓啦dklm
甘有無講幾時開始制裁？

推 多謝美國

ho ball

外國援助 同求神幫助一樣
如果你成功嘅時候 未有佢份囉
無嘅未當係希望敵人有報應

oh say can you see

幾時搵人開下波先

仲有2條呀

眾院一早已經通過咗

訪問一下謝振中

邊兩條

sir this way!

多謝美國

等侵簽

？

Sir this way

推去世界各地，齊齊立人權法，黑警狗官永享大灣區生活

要多謝議員們，去推特

呢個係參議院版本，眾議院要投多次。

【🇺🇸美國國會即時 | 《香港人權民主法案》正式於參議院通過‼️】

隨著多位支持香港抗爭運動的議員發言，美國參議院於美國東岸時間傍晚6時，正式以「一致通過方式」（Unanimous Consent）通過《香港人權民主法案》的參議院版本。

由於兩院通過的版本並非一致版本，因此在感恩節假期後，兩院將需要處理法案差異才可以交到總統簽署。香港眾志在港美兩地的團隊會繼續跟進事態，並努力爭取兩院能盡快協調一致的法案條文。

參議院則繼續就與有關香港的辯論。

============

觀看支持：

============
📡眾志頻道 youtu.be/BB1zyi8wRlU
🌏國際頻道
💰支持眾志

推！

因為兩院條文有差距，所以要發回眾議院將呢個加辣版表決，應該聽日就會做

must be ok!

已過！

原來如此

我記得上個月唔係口頭表決通過咗一份？

28/11 感恩節

眾議院院唔使驚啦
有Nancy 媽媽

咁Regina姐姐點算好

台北法案就坐火箭

有無用到份制裁名單

仲要等到感恩節假期後
等唔切啦

破燈

d

咁即係會點

多謝手足

同問 求解說

過左啦！仲唔落地鐵慶祝？

燒山到底原來都係黃

邊有咁快。要去多次眾院。

🇺🇸

凍結嘅資產有冇人計到有幾多？

等trump做野 有武器都要肯用先得

即係等啦

眾院一早過左
但參院通過既版本有微調
所以要比眾院再投票

係咪要返去囚議院再過一次

搞掂嫁喇，眾議院係委員會搞，依家100%係過哂關鍵位。

多謝美國！不負犧牲咗嘅手足！

希望真係有用，唔係真係變condom

即刻落車站慶祝

淨係習敗敗個筆都和味

光復香港

更正：係咪要返去眾議院再過一次

其實都係從錢方面做嘢
實質上應該改變唔到警暴嘅問題

120日之內？

希望侵侵會簽

用好多人命換返黎

你係咪on9

咩終於可以瞓
出嚟黎明行動要人呀

即係參議院個版本仲辣？

好波
根本就係要靠美國幫
唔通真係靠你班友玩暴力就贏咩

老實講班散仔驚閪咩，高層就算驚但佢又管唔到D

眾完先參的

香港一大步

燒生破燈

落街慶祝啦

Oh, say can you see by the dawn’s early light
What so proudly we hailed at the twilight’s last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O’er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket’s red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O’er the land of the free and the home of the brave?

知名五毛

個人覺得象徵意義大過實際

年度報告嗰啲一早有做

一齊落地鐵賀一賀佢先

訓咗幾耐?

唔通你認為班毅進狗 打人會考慮人權法咩

唔怪得大波驊唔返來

？你講自己

甘你老母

感動 推啊！

兩院版本唔同
參院係加辣版，所以要係眾議院過多次

咁幾時有整合版放喺侵張檯?

眾議院之前過咗H.R.3289，而家參議院係通過S.1838，所以都係要眾議院再表決。

仲有眾議院未過
但係嗰邊應該冇咩阻力
上次都ok

落去行街周圍貢分享快樂啦喂！！！

屌你老母
你真係好撚冷血

用手足既血換返黎

香港人，要繼續加油，反抗同報仇

即係老燒就破燈?

一早過咗眾先到參架嘛！你有冇睇㗎

哈哈哈 哈哈哈

香港人要記住美國依個恩

佢無錯
版本唔同，眾議院要過多次

Sir this way!!!!!!!
God bless!!!!!!

唔係一被制裁銀行服務都冇得用咩？出糧要出現金？

有勇武未必贏 冇勇武一早輸撚咗啦屌你老母

真
落到甴甴面當然值得開心
不過我哋開心過後唔可以鬆懈
亦都唔可以完全依賴美國幫我地

眾議院: noted, go ahead please

唔覺有乜改變，警犬晨早效忠共產黨，擁抱大灣區。

可唔可以加人名

無勇武，你已經比人送左中啦

邁前一步總係好嘅！

Block 左好耐

一早過咗眾啦

記得去推特多謝啊

Oh say can you see

內容改左
所以要再投票

Poly一役睇到哂你地一直鼓吹既野有幾失敗
仲累撚死班十八歲以下既𡃁仔
你冷血d

幾時到眾議院?

個bill有2個ver 要落返去傾多次

有得唔簽咩

好多小學雞未做功課走出黎話人講錯要返眾議院
你地其實知唔知個流程

可能聽日

終於....

Reconciliation 完成未？

不嬲係

屌，爭開多個Post把撚咩

28/11 好似感恩節後

要過多次
Senate嗰個改左小小
要眾議院再投多次

感恩節

下一步應該要到歐洲議會，加油!

yo

雖然好似比人當波咁踢， 但我哋係香港人， 係打不死嘅

傻豬黎既
眾議院簽完仲差參議院
參議院簽完都仲差眾議院

眾->參（我地係呢到）->眾->參 ........
仲有好多關未過

收皮啦 殺人popo

講野唔好咁串啦

得人因果千年記

唔好開心得太早

......未訓醒？

唔係唔洗簽？全部一致通過即是大過2:3?

岩先參議院過既版本同之前眾議院過既唔同！
如果之果眾議院通過參議院既版本既話，就差Trump簽名！

未過修訂
未簽

未有後續
大家唔洗諗禁多

港豬表示：美國好野
可以返去用念力拯救香港

鄭家穎

我相信唔會有阻力

世事都給您看透了

有2個ver. 要落返去傾多次

參完都仲差眾
眾完又差參

都未統一version，唔好咁開心住

你知未訓醒

條友假膠

晨早流流真係好多人乜都唔知就衝出黎柒

係，sorry

你就未瞓醒

Thank You Senators

都話唔同版本

一樣既咪一次就搞掂囉

我真心唔識...點解美國制裁班“散仔”會用唔到銀行服務，求教

推
″｡｡｡｡new birth of freedom -- and that government of the people, by the people, for the people, shall not perish from the earth.¨

yes...眾議院全部自己友，當初最驚既參議院都一致通過，其實大膽講過左了

柒左就收皮啦

又下年?
星期5 星期1 星期3 感恩節 2020

遠處傳來的號角聲

其實大家係咪唔睇時事？
點解會咁多人講7野 犯同一個錯誤？

你估香港咩 講一句緊急法就直接立左條新法

sir, this way

Gphone 一早話應該搞到下年

有請小鳳姐

D-day, primo Victoria

我諗2院係再傾1份最辣既出黎？再比侵簽

暝幣微跌

通過希望很大啊！反對勢力無法阻擋法案通過！美國人民和政府都站在香港人正義這邊

其實預咗佢要 一年半載

係你哋太心急

最幣班大粒又管唔到班細既呢

麻煩大家喺twitter多謝美國

好快嫁咋

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

我頂唔順啦

d day 今日先正式開始

所以咪唔好下下 all in玩
打遊擊 快閃

雖然未可以即時做到嘢但都已經好感激算成功左一大步

可以唔簽？？

全部人上twitter多謝議員！！

其實快左好多嫁喇，之前參議院期都未排到，到唔夠1個月話過左

佢出完片無耐所羅門屌有人拖法案喎，燒山真係有料到只係未到到法力無邊，我覺得唔算破燈

散果班民間自決就得啦，杯葛佢全家，追擊惡行，等佢地一世臭名遠播，大粒果班就要大粒解決。

留係毒港玉石俱焚

過咗2條！

vagina

美帝

都預左係長期抗爭
唔好諗到啲嘢係即刻見效
帝制先會即刻見效

其實對香港popo有咩實際影響？

Over 2/3 通過冇得veto

而家仲未有影響住

放負撚呢幾日終於有野值得高興

啓動hotline 已快咗好多

侵侵冇得唔簽

肯定冇阻力

太興奮喇

又話星期五

講左幾個月，夠走哂d錢有突

你個名

跟貼啲啦你

係，其實參議院只係再改辣d

係

再投會唔會容許反對法案嘅情況出現？
定只係投邊個版本 但過一定過？

贏了！

去地鐵站慶祝呀

啊 我屌你老母啊

Sir

Rubio爸爸迫宮至快手通過

振美沒得簽證 老婆張綠卡88 可以共享大灣區了 女女可以一世係支那讀書了 法案仲會建議友邦國共同制裁
夠唔夠影響 影響到上層 下層自然收手 到時交硬下層既popo出黎做domdom

冇得用信用卡已經夠死啦

其實佢個象徵意義比制裁更重要，呢個係美國話比支共聽佢地強硬態度既表態，唔同新疆，影響香港比影響新疆更令支那頭痛

shock

等眾議院傾埋final version就得

睇侵仔生唔生性

pass 到係好事 證明我地6個月黎手足既犧牲冇白費

呢個係一個好好既助攻，但終點仲有距離.
好似有巴打話齋，可能最大再下年先真正有效.
(但留意McConnel 講得幾清楚，美國係唔需要等個方案passed 先可以隊中國)

大家要沈得住氣，繼續be water 抗爭

新一哥個底好爛 黑鄉勾結仲讀黨校
千萬唔好輕敵

要摸清對手行事方式再作出應變

喊左

推 唔好再打飛機

push

回加法
有冇具體條文差異睇

其實新疆法案中國都好嬲
有條片係bbc訪問劉曉明，記者同劉曉明講香港人就係驚遲d會變新疆咁比你地捉哂去再教育營，然後劉曉明屌9個記者成日報道d不實既事實， 抹黑中國

幾時收留我哋

記得twitter俾反應

佢冇得簡 醒未

至少現在起到阻嚇作用，阻嚇高官和黑警/PLA,做惡回有被制裁後果，後果很嚴重

耿爽出左黎吠未

用很多血換回來

大家記住去Twitter多謝晒支持呢個法案嘅議員， Macro Rubio, Solomon Yue, Mitch McConnell, Nancy Pelosi

如果眾議院有分歧洗唔洗又彈去參議院？

落哂order要管唔會管唔到，睇點執行架啫
當初就係默許先會搞成咁

可以唔簽再打退番去參眾兩院 都要2/3通過先生效
仲有好耐搞

黎明行動

Senate(done)
House
President Signature

今日係眾院冇人反對下通過左?

不嬲係咁

快d上twitter多謝兩院議員

邊度可以搵到法案嘅原文？
有冇巴打可以貼條link出嚟？

佢會唔會從此走左去

參院
好大關鍵之一

起碼班高官仆街先啦
唔知謝蛇今日有冇返工呢

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

制裁完，手段只會更強硬

夠唔夠2/3
夠好似牙侵無撚得唔簽

英國都要

唔制裁，更加可以強硬，不如攬炒

100%

sir this way

已逐個多謝
兼發日文tweet

人大常委尋日個發言都有份助攻

贏咗

老婆仔女無得走了

reject先退
參眾2/3 就可以pass
但俾得侵侵就會係最終version
邊個議員唔支持就做25仔

但侵侵10日唔理擺響枱頭就自動生效

唯一真係失效係侵侵10日內reject退番俾國會
國會同時休會10日

手足小心，人少就返工。今日要保命，留命打後面啲大任。美佬未真係做嘢，都唔可以無晒手足。美佬可以迫班傻散用返崑崙銀行，凍結所有同美元有交易的銀行户口。大家要學打遊擊，hit and run拉怪打。重覆當年香港人打英國貪污防暴。

集氣

Poly , 中大 D血沒有白流

用銀聯囉
咦咪住銀聯作為金融機構好似都要跟個制裁名單行

from 蘋果
“但由於兩院的版本有異，兩院將要協商統一法案內容，統一版經兩院通過後才能交總統特朗普簽署成為法律。”

依家問題係幾時俾到侵簽，協商後要過應該唔會過唔到，但係要協商幾耐同幾時過係問題點都好，大家要繼續努力

咁等埋撚可以做得嘢未
唔係過咗就完，要迫到美國真係用先係有用

我地手足既血本來就唔應該流

一般嚟講呢類無爭議性法案係睇大家有幾積極去做

參議院有半個chamber 人cosponser, 眾議院就speaker perosi 同中國委員會主席rep. mcgovern都係極支持, 要comm到一份版本完全唔難

Sir, this way +1

參眾兩份内容唔同，要同返眾議院協調，先到侵侵簽呀

其實係咪好多人冇睇過 但又要串鳩佢燈神

辛苦巴打
衰啲講
你睇英國佬做緊啲乜

又要等10日lu

新一哥好快收到新上任禮物

我認我係 睇一陣就想訓 講野好悶

以後只能用現金生活，股票都冇佢地份，做原始人

但問題係依個形勢侵會唔會去用到佢

蕭生好勁 一早已預過到

一拖再拖 可能最後又過唔到
美國佬根本就做樣

仲要等肥侵😔

差浸條契弟

佢梗係黃啦
竟然有人唔知？

英國死咗去邊

訓著左

同關稅一樣，一條一條慢慢做黎撚狗

Nancy 媽媽

Nice

一係中國貿易戰全戰滅國, 一係中國接受對香港讓步, 貿易戰輸少當贏

你係中國你會點諗?

好了，終於通過了，看看美國會怎樣執行，我覺得暫時未必樂觀，先搞好貿易戰再說吧

惡法就撒左 法案又過埋 而家係全力營救勇武尊嚴好唔好先

香港養大左佢都係滅國

但依家兩個版本唔一樣，要幾時總合同一版本呢?

冇佢，中年個啲邊有咁多黃

oh say can you SEE

我其實唔明，條法案過咗會點？手足會放晒或唔告？黑警會被清算或解散？普選會來臨？共匪會倒臺？

點解我覺得一樣都唔會？

多謝中大理大所有付出同犧牲嘅人，冇你哋參議院一定冇咁快過。

我唔鼓勵大學生陣地，但係呢兩戰成為咗轉捩點，向世界暴露咗中共冇道德可言，對西方自由社會完全冇概念，大學都照攻擊。

有人吹捧嗰個一哥有幾勁，但依兩戰攻擊大學，防守一定比攻擊有意義。你攻入去可能捉到下啲人，逼到啲學生入絕路，但係全世界都會覺得你班仆街差佬冇底線，死黑警你哋輸鳩晒，我屌你老母！

好想睇耿爽點up

多過10日
因為有兩個版本要修正
砌好哂先可以俾侵侵

stand with Hong Kong

我現在很不爽

見到人哋美國對啲法案咁嚴謹
對比香港真係得啖笑

要推之前有人整果份名單

侵仲要攞成績大選啊

係咪眾議院過2/3 就可以唔洗比特朗普簽？

參議院啱啱過嗰個S.1838係眾議院26/9遞上去未加辣version。16/10眾議院過嗰個加辣版H.R.3289上咗參議院但唔知點解俾佢地無視咗。即係嚟緊掟番落眾議院個ver係未加辣.......

彭博: That is one option: The House could simply take up the Senate bill. The other option would be to reconcile the differences between the two versions and have both chambers vote on the compromise bill.

Representative Chris Smith of New Jersey, the lead Republican sponsor of the House bill, said he expects the House Foreign Affairs and Senate Foreign Relations Committees to go for the latter option to work out the slight differences. He said the resulting compromise could be included in a defense bill slated for a vote later this year.

要睇下佢地點傾出一個相同version了

恥爽

881 講緊

本來淺藍，但呢幾個月睇住佢慢慢變淺黃

屌你地!條act未正式通過架!參議院版本同眾議院版本唔同，要發還眾議院再表決多一次

好多c奶聽佢架

首次通過係眾議院，到左參議院因為增加左幾條，所以要回到眾議院睇睇增加個幾條有無問題，如無問題就簽名就參，眾議院通過，之後就等總統簽名完成就可以執行。

原來眾議院通過果條完全廢嘅，參議院果條先有用

咁應該最快要出年

今晚加餸

份法案修定左有唔同

要番番眾院再通過

此法案10月已通過眾議院，這次再闖參議院，但由於兩院版本稍有不同，即使通過後，還要返回眾議院，讓兩院先協調整合這兩個版本，成功後才會再提交給總統特朗普。

yeah

一向黃
只係和理非

唔好太開心住，立法同執法係兩回事

總算挨到喇，要撐埋落去呀

連美國都唔反對下，係咪其他國家要跟住立呢條法案係咪唔難呢?

香港人苦咗半年
容許大家開心一陣啦

還有兩關，合併方案同總統簽名
合併應可星期五前搞好

nice
但未完架!
自己做番好自己先

立左法唔執法都冇用

場仗 岩岩先正式打 關鳩左佢地後門 先有機會打得贏

881張昆陽講緊
講得好好

美國踏出左第一步
英國和其他歐洲國家應該會跟風

你不如問埋蒙面法過左未

好似係參議院超過2/3。

今次最終參議院在毋須表決下取得「一致同意」（unanimous consent），通過《香港人權與民主法案》。

有無人可以講解下
究竟參眾兩院嘅版本有乜嘢分別?
邊個版本辣啲?

點樣先制裁到班黑警

多數會跟風

日落同達哥一齊關注緊

Free HK pls

英國哂9氣啦

傻豬嚟嘅

參議院啱啱過嗰個S.1838係參議院外交關係委員會26/9遞上去未加辣version。16/10眾議院過嗰個加辣版H.R.3289上咗參議院但唔知點解俾佢地無視咗。即係嚟緊掟番落眾議院個ver係未加辣.......

彭博: That is one option: The House could simply take up the Senate bill. The other option would be to reconcile the differences between the two versions and have both chambers vote on the compromise bill.

Representative Chris Smith of New Jersey, the lead Republican sponsor of the House bill, said he expects the House Foreign Affairs and Senate Foreign Relations Committees to go for the latter option to work out the slight differences. He said the resulting compromise could be included in a defense bill slated for a vote later this year.

要睇下佢地點傾出一個相同version了

但家屬唔會制裁，好似冇乜用

仲有兩步，因兩院版本不同，要再去多次眾議院，跟住侵簽，但都問題不大，最難果步岩岩過左。

【香港人權及民主法案】
美國參議院一致通過《香港人權及民主法案2019》，感謝美方關注及支持香港，亦多謝香港的G20請願團隊，美國旗隊以及落力將香港帶入中美議程的網軍。每枝旗、每個Tweet，都是香港國民主動向美國示好。

接下來參眾兩院就整理法案，交給特朗普總統簽署，大家請不要焦急。最理想的次序，是先通過貿易協定，剝中共光豬，食埋隻車，然後才用人權法案將他軍，Checkmate，令中共完全收皮。這也更符合美國利益，道義上，我們也要顧及美國利益。

再提醒，我們現時毋須更多犧牲，冷靜地等待就好了，光復的香港，是由你們來享受的。現階段要做，是繼續裝修驅逐共黨，打擊紅色資本，以及麻包袋，阻嚇港共的武力。

大家也要有心理準備，特別如果人權法案先於貿易協定，更要慎防中共玩人權遊戲，例如以香港雙普選為理由，令美國對其政策減辣。這樣中共偷了一線生機，會用殘餘力量推暗共做特首，為中共續命，東山再起。

所以，必要保存實力，還有要預備的戰鬥。這段時間，必須好好學習，了解香港政治歷史，不要再做只會隨便投票的港豬，白白將普選議會送回中共或暗共手中。賣港賊落地獄，天滅中共，全黨死清光！

原來有咁多傻豬

平行時空

上面有巴打講

然後眾議院又微調-> 又要參議院通過
無限loop?

大家課金俾gphone佢地啦，辛苦哂

thank u sir

tui

兩個版本有異，又未加辣
咪打丁住先可以？

有機會

大家請耐心等候

我信侵侵真係想玩死共慘黨
正如當年拖跨蘇共一樣

記著be water, 不要被捕， 留待有用之身幫助已被捕人仕

幾時牙

e個版 無制裁埋屋企人？

應該唔會啦話
明知係哂時間

要合併版本 2020年先有機會俾到trump簽

咪又係果幾句

政治手段黎，你睇trump 同維尼份 貿易協議，玩左幾耐

可以視乎情況再加
最難既關已經過到
班官已經驚緊

喂，你又返工啦？人工夠唔夠使呀？

最緊要英國加拿大澳洲跟機

終於完左，可以過返生常生活

咪就係咁 邊有咁快
啲人之前肯定睇新聞淨睇標題

本身係講緊下年5-6月先過，正式生效國會完都未搞點添
而家已經超快嫁啦

原來仲有加辣？估唔到

終於, 謝謝, 撐不下去了

而家係咪真係通過左? 定要掉多次落去眾議院後先俾侵仔簽?

咁班仆街冚家產d資產咪要回流返大陸

全部人同我休息

靜靜哋......

唔係休息 係繼續和理非

老屈老燒淺藍
無恥得你

係要 wor，要成為法例，一定字眼要完全一樣，而家有小小唔同，所以要去多次眾議院，但因分別好細，同上次眾議院超快，所以唔擔心。

放完 Thanksgiving 12月3日復會後。

希望美國會用

未

職業係警察有冇影響

3/12後

永遠保持自救既覺悟

真，唉！

識唔識架

所有美國公司，加同美國有生意來往嘅公司，唔可以同制裁果D人做交易。

咁有乜銀行係冇美國業務㗎？

都係果句侵侵唔簽都冇用

如果真係制裁到班散仔就最好，班撚樣真係最撚仆街

好多外國人唔知點幫我地?!【國際戰線大整合】!!!!

helppp ! 國際戰線！

係一致通過，但又話眾醫院同參議院嗰份唔同，要商議一份完全一致再表決再比trump簽。咁即係幾時呀？

要耐心等下， 依家急既應該係終蟈

你睇下Costo下海人搶豬肉就知
富起來的蝗虫過度強徵開發土地
冇咗大班農民，加上鼠患豬瘟
唔簽貿易協議遲下肯定鬧糧荒

如果參眾兩院都過正分之二票數通過
即使總統唔簽名都會係15日後自動生效。

兩院過哂啦
醒未呀
差版本校正同總統簽署咋

大家睇睇，有用希望可以討論下
[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

散仔未必，但制裁高層仲好，佢地而家已經開始驚榜上有名，有部分就快會收D散仔皮。起碼支那發 order 落嚟會hea D。

兩邊都 unanimous ，再返眾議院都會，所以冇問題。

要返眾議院，但會快。

有冇人知道參議院通過的版本究竟有冇將"及其家人"這字眼删除？

唔識

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

人地議員可以提案立法，我地既議會就冇權提案，所有權就就比哂行政機構度。行政［s]主導[/s]霸權真唔係浪得虛名

識實務著她為俊傑，她明白大勢已去

未撚醒果個係閣下你

唔覺個法案有乜實際用途 又唔會即時放人

有，香港都可提出私人法案。

眾參兩院都過了，這代表美國民意，如果侵反對，除非不想連任

其實佢係大英特務

不過泛民提案會即刻俾人ban
果時楊onq 班友咪私人提案建議點處理大粒墨
即刻俾人ban 左

仲有侵侵一關，佢行使否決權要發還兩會再表決，到時唔知會花幾耐。但兩會都一致通過既議案史上好似冇乜幾多個。因為真係極難先做到。侵侵未必夠膽否決，而且佢又面臨彈核。

《基本法》第73條賦予立法會創制法律的權力，卻同時以第74條加設極大限制：「香港特別行政區立法會議員根據本法規定並依照法定程序提出法律草案，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意」。

好雞既權力，不能牽涉政府

Shit

睇apple啦

好似係有用美元結算既都唔得，誇國業務十成都要用到美元

應該好快，眾議院支持力超強，只要眾議院直接用參院版本，就直接比侵簽。

唔知眾議院可唔可以調動議程，趕在thanksgiving 前通過，下個星期參眾兩院都休會

唔簽既可能性應該低，兩院都一致通過，發還兩院但之後再一次2/3以上多數通過既話，侵侵會幾冇面

香港人何德何能可以通過貿易協議呀？
比個方法唔該
係咪要去美領請願叫trump快d 簽trade deal?
真心想知

參議院版本廢好撚多，如果貪快用參議院版本港共係唔洗驚

拉晒 死晒d人 都唔知制裁未 快撚d啦

我覺得重點反而係斷班高官後路
應該可以踢晒班紅幾代翻歸
踢完鄰國又唔可以大聲講
跟手中南海班人要顧及妻兒
權鬥之下都不失為一個戲碼

冇中大一役都上唔到熱線啦

Push

......
所以一直都話我地要做嘅係等trump同狗共簽貿易協議前唔好死,唔好做狗共政治迫害嘅人質（理大）,做返十八區開花,黎明行動等有用而不受傷嘅行動.
等待美國簽訂貿易協議,再簽人權法將狗共.我地要活下去親眼見證天滅中共,全黨死清光嘅時刻

...... 所以一直都話我地要做嘅係等trump同狗共簽貿易協議前唔好死,唔好做狗共政治迫害嘅人質（理大）,做返十八區開花,黎明行動等有用而不受傷嘅行動.
等待美國簽訂貿易協議,再簽人權法將死狗共.我地要活下去親眼見證天滅中共,全黨死清光嘅時刻

最好成支警隊同司局長一齊落鑊啦

佢否決將會賭上政治前途

唔係一致通過咩？Now話要俾侵簽名先通過

眾議院可能怕唔夠辣

有冇參眾兩員議案對比懶人包

因兩院版本唔同，要妥協一份一樣既先得

即係又要過多次眾議院？？？定係兩院開會協商？？

突然間諗起
2003年50萬人嗰陣有冇人畀狗咬
senate嘅2014之後分明係想protect佔鐘+魚蛋+反送中

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

衝出嚟柒居心叵測

但新聞咁講喎

//參議院版本法案與早前眾議院通過的版本大同小異，同樣強化美國對香港自治狀況監察力度，要求國務卿最少每年提交一次「證書」，證明香港有足夠自治權，才延續對香港的特別待遇。最大分別在於參議院版本只會制裁侵害香港人權及自治的人、凍結他們在美國的資產及禁止入境，但家屬不受牽連，同時加插了出口管制建議，促請多個美國部門，考慮適當調整出口人群控制裝備和監控器材到香港。//

咁謝SIR 會點？？

爭左及其家人真係差少少

第一次聽人講佢係藍

神呀，我愛你呀，你幫下香港人啦...一次咁多啦

坐咗幾耐

I love US

人地係燈姐唔使屈佢藍啊？

較早前眾議院已率先通過《人權法案》，但由於兩院的版本有異，兩院將要協商統一法案內容，統一版再交由總統特朗普簽署成為法律。參院議員亦通過禁止售賣催淚彈、橡膠子彈及其他裝備予香港警方的《保護香港法》。

雖然係眾院再通過機會好大，但都要排期。

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

希望其他國家可以聯手